有冇人有參加第20屆香港文學節徵文比賽，冠軍有4500元

而家先見到
寫唔切啦

重有5日

要返工
我見到有文學創作獎四月十八截止
但係搵唔到詳情，字數個啲

邊度寫獎金

下載嗰度

咩名個獎

要幫「青春」打飛機

2018年中文文學創作獎